搭地鐵落車撞鳩班傻鳩簡直係享受

我未落車你就趕撚住上車,唔撞鳩你仲撞鳩邊個呀

啱呀 我都會 再唔係就企係度等佢識讓人地 先落後上 先岀

九龍塘站火車嗰邊 放工時間逼到落唔到車

撞

啱
特別係撞尻啲大陸人
屌佢老母啱開門就湧入來
次次都俾我撞到啲大陸人好似骨牌咁
撞到趴曬街
真爽

講就兇狠…

平時d撚樣行路唔讓我不嬲照撞落去

咁大個人仲搭地鐵

做就碌撚

你唔出俾後面推
最後都係要衝出去

油麻地去黃埔果個站 好多呢d撚樣

我都會

鬥撞囉

前題係 架車好撚空
隔離又得兩三個人 都要衝

有冇巴絲鍾意上水站落車嘅時候一野撞落啲水貨狗度
好爽

原來係樓豬撞我

尤其班阿嬸

廢老先癲啊

有諗過 但怕衝到d 行利箱會痛
利申：瘦底

最多係男人喎🤔

曾幾何時一嘢撞落啲小蝗撞到佢仆係地
好爽

通常我都有少少批踭,唔洗同個喼硬碰

地鐵已經算好, 元朗輕鐵特別係大棠路果個站, 好慢少少都落唔到車 (班垃圾廢老永遠都唔明咩叫先落後上)

有次撞啲水貨狗 跌到一地貨

係好撚爽，準備落車時放定背囊喺前面，起定手肘，落車時一衝出去，邊個埋黎邊個撞開

屌，有時想俾人落車先，但d人就即刻"sip"上前，搞到我都焗住要逼上去

有次九龍塘去旺角 右手面排隊上車 左手面比人落車

有個廢老企係左手面想打尖

列車黎到d人係左手面落車 廢老當然上唔到車

我排第一位 上車即刻企係車門左手面 擋住個廢佬上車

然後只係聽到個廢老係後面講 企入d企入d

我個膊就係咁練返黎 而家橫撚到仆街

講就兇狠

撞開班大陸閪垃圾師奶好難咩 定你自己唔敢做以為人地唔敢

條友一定會唔會又瘦又矮

廢老 大陸蝗都驚

我次次都好難先落到車

Ching ho ball
撞撚死班廢老

尋晚先喺紅磡批㬹
個女人失重心向後挨
爽撚到

應該樓主係比人衝到落唔到個d
迫住搭多個站坐回頭車再落

原來有咁多同道中人
成日撞到啲廢老彈開幾丈遠

成日撞，好爽

呢樣根本係男女老幼都有，唔好講到得呀婆同大陸人先有

第一個就撞鳩你啊死肥婆

以後要助跑衝出門
好似保齡球咁

做gym成果唯一係現實生活派上用場既場合

大大力ban落個箱到

你班傻鳩唔好用平日自己柒野去諗野啦

Aggre

自膠 agger

個次撞撚到個廢老反智轉身 佢屌我有冇搞錯 我一笑置之

唔剛起個人行真係對唔住自己

係金鐘站去柴灣方向落車先係boss

認真 真係會撞返啲人出去
未落車 就想上車？
呢個世界唔係咁樣運作㗎
返大陸啦

樓上班友咁巴閉
快啲白拍條撞人片up上嚟比大家學吓嘢啦

兩隻手用曬黎起踭 冇手拎機

一見呢個post即刻正評
我都會撞 好爽

痴線唔洗落車呀 試過撞到阿叔定阿伯向後反 要後面啲人托住佢 (佢同後面個啲阿嬸係一夥)

其實好常見 唔洗拍片 你試下去啲多阿伯阿婆既站就成日見到

放工時間港島線金鐘落車先癲

couldn't agree more
d撚樣人地未落車佢地就衝上車，雖然我瘦底但都會照用膊頭撞，因為真係好火滾
但因為我細粒比唔到佢地critical hit，淨係可以鬥忍痛，好唔甘心

一直都幻想有班欖球員身形既人組一條快閃隊，係d衝上車既重災區，一開車門就嗌請先讓車上乘客落車，然後撞出去，撞鳩散班聽到要讓開都唔讓開甚至照衝上車既撚樣

你撞人定人推你

次撚次都當係打rugby㗎啦

我撞埋去咪蝕晒底 唯有避

勇武

d蝗係一大個gif一野撞入黎，無得同佢抗衡

番大陸上廠次次坐地鐵都撞到支那狗仆哂街 屌你老母阻撚住

利申 n年前U18港青欖球隊

頂撚住唔俾佢個喼有位郁就ok
簡單講即係一開門就衝前一步頂住佢個喼
佢就前後俾人頂住, 想發力郁個喼都唔得

如果上車班人阻住我落車., 我會企正o係門口, 等佢地讓開, 2 秒後唔讓就撞開佢地

試過撞到廢老落地

試過差d撞跌廢c9
叫佢借借佢唔撚借，一下撞埋去，好痛快

點樣可以自拍到撞人?唔通要叫定乘客幫我揸機影?🤔

九龍塘班人 日日番學放學都逼餐死

諗起油塘落大大力撞鳩啲廢老真係扯撚哂旗